11月12日防暴警察衝入港島南區一座私人大廈「香港中心」，抓捕姐弟二人

有無人知佢地情況點？？

推

推，想了解下

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

會唔會 比人斬左果個頭 被跳樓？

唔會掛

已保釋 有候選區議會幫手

香港仔中心 既一座私人樓宇 下話？
睇到我一頭霧水

謝謝